[洩憤]強烈建議香港推行全面廢老集中營計劃

當年希特拉殘殺猶太人，送鳩哂佢哋去集中營

今日我希望香港可以推行全面廢老集中營計劃，以洩心頭之怒

#kill2

巴打又係中伏？

樓主又發作